%!TEX root = memoria.tex

\chapter{ Alcance }

Este trabajo se enmarca en la operación particular de Ferretería Ravera entre los años 2016 al 2019 en sus operaciones comerciales en el portal de compras públicas. Sin embargo, sus resultados podrían orientar a otras pequeñas y medianas empresas que buscan desarrollar sus propias soluciones tecnológicas de bajo costo para apoyar sus actividades clave.
